我覺得香港打工真係好慘

連d成藥廣告都係講香港工作壓力...
乜撚野finance 截數，又乜撚野同事唔撈。
可悲的是，廣告主角可能有胃病，食左藥唔係休息，係回復狀態繼續衝。
呢d廣告都痴撚線....
我老婆以前就係工作壓力太大，根本做到有胃炎。呢d野根本要睇醫生，可大可小。

即係，一個正常人，見到咁辛苦，食完成藥，係咪應該抖下，或者睇醫生。
唔係話重要打工，或者繼續chur?

睇到啲保險廣告先搞笑

胡鬚白哂去沖浪，享受自由的退休生活

我屌你老味，老咗都骨頭脆啦，妹下妹下啦

有鬼精力同你精彩人生咩

真正的人生係，在你年輕時，仲有精力的階段，已經財務自由，去做你喜歡做嘅事

同埋借錢廣告又係痴撚線....
借左唔撚駛還咁。借錢買衫旅行。
唔係話加句借錢梗要還就大曬... 都唔知乜撚野意識型態來。

又講返成藥廣告，啪粒藥，主角精神返，加句，效率咁高先岩香港人....
屌你啦，好高效率架，你啪完藥唔理佢，有野又啪藥，死都效率高d. 因為你根本冇調理，唔知係咪lifestyle影響自己，最重要係，你有冇去investigate 點解自己唔舒服？會唔會係其他嚴重疾病令到你有果d symptoms?

香港人工算高
好多人100k 一個月